小弟用csl放sim卡上網..但點解上載速度會咁慢..有冇方法可以提升番..

我屋企用sim卡router上網..已經放左係全屋最好既位(離房都有10米)..
我拉埋lan線連既..所以應該唔關wifi事..
定係因為接收問題所以upload咁慢?我行出門口遠少少又快番...

算快 3台4.5G無限plan用夠20GB得5mbps

4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

正常 不嬲上載都係慢開

用邊隻router ?

差啲既上載制式得50mbps, 你個數算係咁

Netgear m1

會唔會係router唔夠力/有牆限制?

應該係地區問題...上淘寶買條天線會唔會好d？